HKEAA Approved Calculator

[CASIO fx-3650P 2] $80
CASIO for Maths core $70
tg:

一個豬柳強

想當年轉堂有個人留左部cal機係我櫃通 執左用塗改液寫番自己個名 爽 慳番舊幾水

原來唔止我一個咁做

條友好燥底 俾埋我個櫃通睇都冇(梗係冇啦我放左係我書包度吖嗎）係度自言自語話屌又要洗多舊幾水買多部

屌原來係你
搞到我捱左成個禮拜菠蘿包